警方今年曾621次要求社交平台移除帖文

創新及科技局表示，警方今年內曾經621次向社交平台要求移除帖文，而去年及前年的數字，分別為32次及81次，但局方未有交代社交平台受理次數，只表示「部分受理」。創科局回應民主黨議員許智峯的書面質詢時指，警方只會在執行職務上有必要時，才提出有關要求，而每宗個案有獨特情況，警方不會評論個別個案。創科局又表示，過去數月，網上或社交媒體流傳很多虛假消息，特別是大量針對警隊的假新聞和沒有確實證據的指控，未經證實的消息大多扭曲事實，製造社會恐慌，加深社會對立和分化，破壞警民關係，政府強烈譴責散播謠言的行爲。

2019-12-11 13:23:42

上網都係刪一貼億啫(´･ω･`)

咁撚驚就咪撚做啦

del留言？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

del相del片 cm唔知

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務